有冇人試過射落隻貓度(2) - 警已報

原post:
有冇人試過射落隻貓度

感謝會員: Polyvisol 警已報

推撚死條仆街！！！！
推！！！

他只是個孩子.jpg

推1

推2

真係報

推3

推4

pish

推5

推6

推7

推8

推9

推10

推11

推12

推13

推14

推15

推16

推17

推18

推19

推20

推21

推22

推23

推24

推25

push

推26

推27

推28

推29

推30

推31

推32

推33

推34

推35

推36

推37

推38

推39

推40

推

推41

推42

推43

推44

推45

推46

推47

推48

推49

推50

推51

推52

推53

推54

推55

推56

推57

推58

推59

推60

推61

推62

獸交
任何人與動物作出違反自然性交，即屬犯獸交的罪行，一經循公訴程序定罪，可處罰款$50,000及監禁10年。
(由1991年第90號第3條增補)

推63

推64

推65

推66

推67

推68

推69

推70

推71

推72

推73

你用bot推定人手推？

推74

好勤力

推75

推76

推77

人手，其實唔難

推78

推79

推80

推81

推82

推83

有狗唔屌 走去屌貓

推84

推85

推86

推87

推唔郁 留個名

推88

推89

推90

推91

推92

現實生活有幾失敗，幾無朋友，內心有幾空虛既人，先要靠呢D post 黎 get internet attention 原post樓主好撚可憐

繼續推

推93

樓豬都幾得閒

推94

推95

推96

推97

推98

推99

推100

膠post都咁大反應,個樓主實好開心

wish

推爆佢

推到開3

個句好撚淡定

推到原post豬仆街

無聊到閪咁

Pish

理性少少 告得入我切啫添
平時就屌班動保撚 貓義工 呢家少少事 反應一撚樣癡哂線 跳制 hang哂機 short左咁

咪係 好on9呀

如果可以就咁以言入罪就恐怖囉
不過佢真係有證據佢獸交就抵撚死祝佢坐爆10年

阿sir已經知你個連登account了

起底睇一睇樓主d post 希望唔好畀人咬國安法啦

咩叫違反自然性交

自膠
原來喺其他連登仔報

報警=on9
本身條友=on9

推 垃圾連登仔以為好好笑

9up居多
但就算真係，之前扔動物落街嗰個都無事
今次就算係真都唔覺得會有咩事

成日㩒錯不推文

假膠偷圖

見佢留果d野 真係要捉去驗腦

無屌閪點叫性交 癡撚線
理性討論 有無動物例 係 保障動物 被非禮 / 任何猥褻行為？
佢個行為頂多我講個兩種 無插入唔叫性交 唔算獸交
咪撚嘩眾取寵，
完

我好不安，我覺得真係人獸交，必須報

驗腦啦

又當膠post,咁真係放過條仆街

on9
講緊報驚果個

平時黑驚黑驚
有起事咪又係要報狗
仲要一睇都知人地膠po鳩up 2句 差佬會理你班傻西兒登仔先算

條友係on9

但報警有撚用咩，班狗笑鳩你咋

本身個假膠po樓主亂攞嘢嚟講笑已經夠on9
呢個po樓主咁真心膠落力推po仲on9

但估唔到
你嘅logic先係最on9

兒登 age <20
iq <75

原來係佢
早兩個月開 po 話想領養貓
但係公屋間房得 2 米乘 3 米，又窮無錢負擔意外醫療支出，屋企人唔支持佢養唔會幫佢睇住隻貓
大家都叫佢唔好養
佢就屌哂老母話人歧視佢窮，又搵 d 唔知咩網黎話貓只要有垂直空間就夠

希望領養代替購買，但應該都難批

大家可以追故模式睇下樓主點答人
你話佢射落隻貓度係假膠 po attention seeking
我覺得佢由一開始就係變態佬....

pusha

叫d狗跑下

鳩噏幾句就報警

唔好放過我

好on9咁多真心

我有乜撚要驚

師兄淨係識放大紅字但係唔撚識中文?閱讀拎F?

頭po吹到我獸交已經笑撚到我飛起

報左先，冇做過入唔到
呢d deep web先會見到既topic已經可以報警

舉手：老師 佢屌動物呀

警方執法不力，仲未拉鄺俊宇！

鬼唔知條友玩膠咩成班6/2019先開始上連登既00後真心膠亂咁吹
而家連登玩膠即刻俾人屌啦

Push

Push 推你老母

如果拉到人
姐係連登比左資料班狗

假膠post有咩好狙擊

警察Po有冇你地推得咁落力

瞓左？

我係樓主

少少事就報狗

Cls

佢又冇性交
只係射精
唔會告得入

浪費警力咬條垃圾
一舉兩得

屌你老母含撚死啦變態佬

P牌仔推乜鳩

射精落貓
就算係真都唔係性交

你真係好無知

膠post都有得報警 你都幾唔得閒
不過有花生照食

屌，熱門已經有兩個post，依個根本就係靠樓豬自推

拉埋老衲食狗肉

Sodomy

lm

樓主係on9,你都差唔多浪費人地時間又浪費自己時間

屌你老母2021年仲有人講報警
年幾前發生嘅事唔記得曬？

全香港最大嘅撐警論壇

但你哋cap出嚟堆嘢
都唔見佢話插咗入去喎
非禮同強姦可以炒埋一碟

內射仲爽

不安

笑到我覺得自己撚緊狗

有咩咁不安

佢話佢鳩up only都得啦屌

On9啦，又冇相，又冇證據，隻貓係佢既。就算係真，黑警上門佢唔認，我開膠post咋，又唔犯法，根本乜事都冇點會仆街，諗得太天真，而且依啲垃圾案黑警會食撚左佢，唔會同你做，真係做左都係走個流程煩一煩條傻閪。

唔報警可以有咩其他選擇

報警即係拉人即係連登交資料

onlun79

你

撳個制姐 有咩所謂

所以就要保條變態閪？屌你老母咩

乳交股交都無插入，但係都係性交

收皮啦
理撚得你點推 我賭J再大埋你老母
佢肯定冇事

今時今日仲信狗

係Q唔知咩，扔動物落街都冇事啦香港法律
不過香港仲有咁多人緊張動物都係好事黎，證明未比支那污染晒
換著係支那人被報警，其他支那人：「別人寵物關你屁事 一堆屁話/小動保都是外國勢利」.etc

仲罰得重過暴動

👌🏻👍🏻👍🏻

你作出黎既？

希望大家由素食做起 減少屠殺動物

抵啦

喺香港最多只係嚴重非禮，連口交都唔係強姦。
只有陰道交先計

膠得黎又唔好笑
想睇佢死

毛茸茸

可唔可以射多次

蠢撚到

查實佢浪費咗咩時間 求其9up兩句咋喎

甚麼是性行為？
社會上人們對性沒有統一的看法，很多時候隨著社會文化的變遷而不斷改變。狹義的性行為是指性交，即性器官的直接接觸；廣義的性行為可包括任何帶有性意識的親密接觸，如擁抱、接吻、愛撫、口交、肛交等

唔講法律觀點點理解性交

你quote呢段野都幾柒

你自己睇多次你quote左乜撚野

狹義的性行為是指性交，即性器官的直接接觸；廣義的性行為可包括任何帶有性意識的親密接觸，如擁抱、接吻、愛撫、口交、肛交等

輕輕一推

連登server係外國 班黑警點捉到人都唔知係邊個

第200章 《刑事罪行條例》 ── 第159I條 其他成文法則所訂的企圖罪
159I.其他成文法則所訂的企圖
(3)如任何人意圖犯有關的完整罪行而作出的某項作為已超乎犯該罪的預備作為者，則該人即屬犯特別法

他只是連登仔

報警 endorse 政權

冇追哂原post
唔係淨係話捉佢打飛機 有人獸交咩？

請解釋下 唔明佢d中文

呢樣就係班友弱智既位

猥褻動物

法例唔該 我地一齊研究下

連登太多學生 太多小朋友

既然警已報，有警研究。

咁躝開啦 講法例

波台狗小心比CCtoy冷氣手足批鬥

得啖笑

李思雅愛犬遭剝掉17隻牙致失明 激動鬧爆動物醫院：搶錢兼醫死狗

呢d就冇人推

on99

報警驚閪

抵死

巴打幾有心思加埋字

撚樣祝你好運今次

贏多d

你出冊捐俾你好冇

私飯 入書會唔會太高要求

好波 快啲拉條撚樣坐

乜撚嘢deepweb

掉幾十隻動物落街再自首都冇事
咁撚樣告得入我畀碌鳩你老母玩一個禮拜啦

原樓主唔係藍屍黎？

就算就算佢真係做咗咁嘅事
連仔都唔會賣資料畀狗 最多就刪ac

唔好咁撚戇鳩以為推一推就捉到啦
你估真係IP都唔使check咩
咁戇鳩嘅post 仲可以釣到咁多戇鳩仔 想笑死人咩
前排將軍澳班黑社會踢貓又唔見你咁撚勤力

射落貓係好L仆街，但係如果你打J射落道牆到，都唔係同道牆性交啦...

笑撚左

報警冇問題 聲稱報國安d仆街咩心態

幫手推一推

小學畢業未 先生有冇教你咩係性交

好無聊

我求其搵到呢個，唔岩請忽略
（我只係轉發）

其實,到今時今日仲覺得報警有用嘅人係太天真定係乜

幫推

掉落街都無事 就咁點會拉

分分鐘連射精都假

條撚樣咁串 快啲比狗拉

又話唔驚嘅！
update貓貓狀況

一齊睇條撚樣仆街

其實點樣同驚扯上關係
因同果點樣扣連

臭串撚黎， 唱反調撚

睇你比人拉先定鄺仔比人拉先

幫推一下

報國安

你老母就唱反調
我只講我想講既野

成班政治bb信泛民
最叻就係「分化blocked」同屈五毛滅聲
冇腦難怪咁撚驚比人帶風向

造多d政治明星出黎啦
參見皇上

點解要update貓貓狀況 ?

開個post叫人拉佢喎，理撚得你，快啲入去陪手足

比你地睇下毛癡住既貓貓

屌你老母 泛民都好信既

Dead body 黃碧雲 四方西你地又屌？自己人？

我想同梁天琦踢波

佢都開樣做左 咁預入去坐啦

隻貓好可憐（雖然係假圖）

我幾時信佢地，憑空老屈，淨係見你話要拉人，我從來無講過信佢地，但你所講既都係出自你把口

則係同林過雲一齊坐啦

貓毛濕左水係咁

好型好似gel左咁

精癡住反而就一pat野咁

唔信佢地既話 鄺仔入冊有咩所謂

咁即係你所講既唱反調？

第三發了

Kimochi~~

圍狗總有鄺仔份

洗唔洗咁撚仆街開兩個post 要人坐監

鬼叫佢選之後消失 借抗爭hold議席
我又好想知有咩阻力令佢有圖都仲未比人拉

當然林卓廷排第一

做咩今日轉晒不推文回覆？
唔係好撚淡定咩

懷疑貓都無養

幫Push

條傻仔今日驚到轉左用不推文回覆，笑撚到噴飯，淡定

條五毛/attention seeker鳩噏幾句就引到啲愛貓撚幫佢推po

有冇人解釋到點解條傻鳩尋日話好撚淡定，但今朝轉用不推文回覆

好撚淡定轉晒不推文回覆？
驚到瀨左屎？

始終係猥褻動物行為!

2019年8月31號，香港警察係太子站
＆黨鐵車箱入面無差別攻擊市民

好撚淡定
不推文回覆

推 屌

琴日先睇左呢單，話佢屌死左兩隻雞

好撚淡定地不推文回覆

推推

好撚淡定
地
不推文回覆
尋日唔係咁的

起底似熱狗

連登太多痴線

喂食屎狗

個樓豬入黎推po 講到唔驚咁

貓狗交抵撚死啦
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問小江（狗官）(狗隻#22692)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

推死條仆街

好撚淡定條傻鳩呢？？？

支持樓主報警

謝謝樓主！呢d變態佬唔報狗唔識反省

好明顯假膠

淡定

樓主報驚做乜鳩，有料就私了啦屌，靠黑狗

屌貓條友就一定仆街死

你都仆街啦藍尸

支持樓主
拉9條死變態佬

支持樓主

而且又唔係屌貓
根本冇罪成班弱智

麻煩借你條女比我磨下打飛機，應該唔算性交

雖則原po樓主係on9
但射落隻貓真係=同貓違反自然性交？

現有的「獸交」條文是詳列於香港法例第200章第118L條和第221章第65E條。前者就「獸交」的簡單定義是「任何人與動物作出違反自然性交」，而後者就性交的證明須要證明插入才可定罪。

所以究竟係咪炒車？

都唔撚關事 女=「其他動物」？
同埋打飛機好似係定義上真係唔係性交黎

岸尻當有趣

等死啦傻系

你呢種人同波台狗冇分別

就算真係告﹐獸交都好似唔係好大罪咋喎

淡定(不推文

淡定地瀨屎

保條變態佬
可以仲保得住手足資料
我寧願保條變態佬

捉住嚟磨J，係捉住黎磨

呢啲就冇人理 on9樓主

幾時都話黃絲特別守法同配合政府

做乜撚野呀 報警撚-.-

嚴格黎講 唔算性行為 但會係猥瑣行為
雖然唔知換咗字眼仲有冇罪
但支持條撚屌入臭格

就算佢真係冇做過
佢講得出呢啲嘢都知佢係人渣
就算告佢唔入
我都要知佢講得出呢啲嘢就有後果

是撚但啦 貓撚

咁又點

黑警見連登仔報警即刻放生佢

小小嘢就報狗

屌你條友痴撚線
佢應該唔知連登充斥 勁撚多貓奴撚/閪
再加上大量"睇人仆街好開心"果D人
仲要做完之後上黎直接自爆
淨係依幾樣都可以玩謝佢,冇估錯都係D戇狗00後黎

報警撚

e家班狗好興破動物案立功

前排搵貓搵上癮

今鋪咁撚大單野應該要出動埋飛狗隊破門入屋

但如果警察唔受理，姐係啲人姐係以後可以肆無忌憚咁做

公開報警嘅壞處

成班on9仔刷存在感
又要黃又要做報驚撚😂

如果係既話 佢今次真係創先河 要改叫 毛交啦 你班撚樣

？

假膠po認真都算 仲要報狗咁撚on9
報狗個條友死全家
條女同老母死前比人輪

咁就報警變相鼓勵或強逼連尼住向黑警交出會員資料，此例一開後患無窮，他朝一日黑警亦可用同樣理由（會員懷疑犯法）要脅交人。

膠登喺呢點就做得好好，會 bam 報警撚，網絡事網絡解決

係咪想打破先例逼連尼住交人

後果幾大你知唔知

唔係講玩

他只是個孩子

你覺得黑警要料無方法？國安法封網去迫已經可以做到你覺得連仔要出賣仲會留到今日？

只係我想條女幫打飛機，你咁緊張做咩又唔係性交，好閒咋

以往三登對付仆街仔都有佢哋獨特嘅方法，如起底、入人其他 post 洗版狙擊，對於今次個假膠嚟講，我覺得咁就夠做。

報警逼連尼住交人而真係交咗嘅話等同打破安全缺口，連登從此不再安全，等同與黑警合作打擊罪行，諗嘢要長遠少少，今時唔同往日，網絡事網絡解決

負責人喺香港
樓豬係咪想連尼住出事

如果黑警順住個勢要求連尼住交其他人出嚟話佢哋犯國安法你又點睇，到時你無得咁講話假膠/講下都唔俾 etc

你老母就熱狗 乜撚都熱狗 乜撚都分化撚
蝗屍係咪唔標籤人就會死

你支持報警撚？

你老母就00後
會員id都兩萬

驚閪咩 d傻鳩mk就會比人起底起到寫信比公司/學校

理閪其他人 我只會當呢度係高登

喂！ 我仲上到連登喎

唔係講緊連仔要出賣邊個
係你哋想逼連仔出賣邊個
先例一開後患無窮
明唔明

因為你哋懷疑有人犯法所以報警要求連尼住交人
他朝一日都可以有其他會員懷疑有人犯國安法所以報警要求連尼住交人
到時就唔可以再用咩假膠鳩嗡嚟辯駁

救撚命
樓主可能連貓都冇隻
兒登真係多左好多真心撚

睇人仆街最開心

好理性

關於呢個問題，老鳳決定保持中衲

連尼住唔應該自己交資料
應該靠起底專家去起佢底

順便一提，有人幫老鳳起宋慧喬(狗隻#32148)底嘅話
老鳳將會分錢俾起底專家

連仔ban左原po樓豬ac算啦
襯宜家未介入

樓上咁多會員幫黑警諗藉口點樣唔使做野
你估你唔報警佢地平時就無人 mon 住連登 / 就唔偷資料 / 就唔會逼連仔比資料？
稅我就交撚左
你做得閪就想我唔比野你做？

算啦你 憑你審判人？

唔覺好多人覺得好撚無聊？
咁推囉

連仔爽啦 交資料出去就可以話警察自己攞到

你厭倦你既嘩眾取寵同埋自我感覺良好未

人呢 唔撚推拿？垃撚圾
屌你老母又話一定要整撚死我

推撚到悶？屌你老母

我驚佢殺貓毁滅證據

幫手推

而家唔係黑警逼連尼住交人
係你哋逼連尼住交人
等同自願送頭
先例一開後患無窮

三登事務一向主張三登仔私了
輪唔到死黑警干涉

想知連尼住如果彩你哋有味唔交人
你班真心膠同報警撚諗住點
係咪會同黑警一齊逼死連尼住

點解今日又唔推

話人哋玩人獸交
結果依家一張圖都冇
咁平時啲人話屌你老母 咁係咪又真係屌你老母先

連尼住唔交人我冇所謂
但係我就係要佢好似
當年M記驚現戇鳩仔咁名留青史
我要佢知道講得出呢啲說話就要有後果

玩呢種膠po唔撚使有後果？
何況佢之前真係有出過領養貓嘅post
佢而家講到咁 我唔使保障隻貓嘅安全？
點知佢下次會唔會真係咁做？
我屌你老母係咪真係有屌你老母嘅諗法？

大把時間
同你玩成世都得

巧京京牙

記得得閒玩我

講完覺唔覺得尷尬

點解我報左警就等如警察就只有從連登攞料呢個查案既方法？

佢開膠po冇問題
佢開嗰啲乜鳩要求拉鄺俊宇嘅po 笑下咪算
對當事人做唔到啲咩傷害
但係佢開呢啲變態膠po 有辦法唔理咩？
就算射精落隻貓嗰身度唔算獸交
甚至乎冇做過
但係佢講得出呢啲嘢 可以當冇到咩
完全嘔心至極 人渣
有咁嘅思想 係咪應該需要有人制裁佢
要比佢知道 亂講野係有後果
仲要咁串柒柒 我實追擊到佢仆街

唔覺

是

好嬲呀？貓係我手上

小心啲講嘢cap低先

原來有一竹啲思想係禁忌黎

我既思想我既身體屬於我
憑你去制裁？

你嘅思想會傷害到其他人或者動物
就已經唔關屬唔屬於你嘅問題
打好啲字先再覆啦

樓主真係好on9，雖然常理就搞唔到原po主，但而家popo權力咁大，一個唔該網上假膠言論都入到罪，你班連登仔都冇咩好日子過

btw可能樓主係撐警藍屍，支持警察嚴正執法
雖然原po主都on9

你今日食邊間餐廳都影響到另一間餐廳既利益
食肉都危害緊動物
交稅鞏固政權

間接d既方式就唔係

咁你想表達啲咩

大家都係傷害緊人/動物
你既高尚d?

食肉我認同你
其餘兩個都唔知你做乜鳩
都係傷害個人利益啫
同埋唔好扯開話題
我講緊你啲垃圾思想
你愛到會射精嘅思想

警咩察
黑警就黑警

個 post 喺連登開
唔喺連登攞料去邊攞？

有哂連線加密 isp 唔會知邊個打邊個
所以唔能夠單方面向 ISP 追查
只有直接問連尼住拎 ip 至起到佢底

除非個假膠本身有喺連登自爆

眼帶單嘢搞得仲大
而家提都無人提

agentcc 搞過小妹妹咪一樣過一排無人記得

agger

樓主仲以為自己好撚型好正義嗰下先攞命，仲自推百尻幾次，真係睇到好尷尬

條友反社會狗黎

冇人提咪我提

明撚顯出事就靠狗

原來係你個柒頭啊？
一早block撚咗
本身以為你係五毛 成日出膠post
原來一直都誤會咗你個白卡仔痴線佬

原來連登仔咁樣判斷五毛

成日出你都講得出

老實講句如果原樓主因為嗰個po比狗拉咗
咁以後唔洗用連登

踢貓post冇人推
又冇人落街搵班街童

成班足不出戶既垃圾死淨把口

推下

事主嬲啊？

好驚驚

留名事主上報上法庭

想知有咩用
就算係真都過左咁多日
可以搵到啲咩證據
咪又係意識形態嚇尻人

連尼住：

成班人好似未撚見過膠post咁

猥褻動物的行為足以構成虐貓，不可饒恕！
睇下之前的新聞：

互聯網貼相片，相中小啡貓被牛皮封箱膠紙黏住肚部、頸部及左耳，黐在牀背木板，當時小貓不能動彈，神情呆滯。相片貼出不足一句鐘，即在facebook和網上討論區瘋傳，更受到大批網民指責，認為有人的行為足以構成虐貓，不可饒恕，討論區有人更進行極速人肉搜尋，揭發涉嫌虐貓者為

同樓主一樣格硬黎
笑左

冇力推拿？你班柒頭皮

平時唔係鬥黃架咩？
而家又報警？

黃喎..笑撚死人
黃喎

虐貓案｜港男塞貓入袋鐵通狂虐打牙齒全爛 女主人怕分手啞忍多時

經歷長期受虐，「虎虎」牙齒全爛，亦變得營養不良，由一隻幸福家貓，變成瘦弱的可憐受虐貓。動物不會說話，「虎虎」無法求助，更無法逃出生天。

見到呢句好撚嬲 唔該你地d愛貓撚真係做野

唔係喎，有堆人話搵埋屯門區議員跟進喎好進擊

將軍澳果班都俾人報左啦

笑左 跨區跟進？

點知你
屌，唔好搞咁多事啦，無謂為左個po有手尾跟啦

捉住黎磨，猥褻動物等同虐貓。
變態行為，不可饒恕 !

你睇左點為之虐待先啦 鳩噏

知唔知咩叫性虐待

首先你釐清下你問緊道德上定法律上既性虐待先

宜家佢癡住咗! 同埋捉住黎磨，都可能會為動物帶來不必要痛苦 !
根據 第3(1)(a)條 ，要證明罪行，控方毋須證明痛苦是持續發生、或已造成嚴重的後果，亦毋須證明干犯者有虐畜意圖。只要證明一般合理人士意識到該行為可能會為動物帶來不必要的痛苦

哈哈一般合理人士

這名暴力男主人的職業是貓breeder（買賣貓隻繁殖者）

唔知男主人平時有冇上連登數臭貓義工再叫大家買貓呢？

起碼而家推到大家都知連登有個咁on9嘅人

滑坡謬誤

咁認真上鄉土啦屌

點滑法
交一個第個可以唔交？

捉住黎磨~企圖獸交~早洩~癡住咗好難洗~

點企圖法

(1)捉住
(2)嚟磨J
(有企圖獸交動作)
(3)癡住
(4)好難洗
(令貓受到傷害，好難洗，啲貓毛點? 難洗就令貓隻痛苦)